黃大仙有件東九龍警犬發癲射左兩粒催淚彈去記者到

記者忍左咁耐終於大爆發